AOA慶祝組合出道七週年！

9日，雪炫通過個人INS公開了一張照片並寫到“AOA七週年快樂”。 公開的照片中，成員們為了紀念出道七週年聚到了一起，她們身穿黑色的連衣裙，幸福的微笑著，十分吸引視線。
天使們七週年快樂~

AOA DEBUT 7TH ANNIVERSARY
ELVIS, 우리 앞으로도 쭉 함께 해요 ~
#AOA # 에이오 에이 #ELVIS # 엘비스 # 지민 23 유나 # 혜정 # 3 설현 % # 찬미 # 3AOA 데뷔 7 주년 # 축하합니다 #AOA_7th_ANNIVERSARY

希望有八周年

執柒左佢啦
成隊唔同樣

choa

依家淨係得澯美J得落

mina 唔起度已經唔係aoa la

雪炫和她的朋友們

choa
mina
I miss u

惠晶good j too

幾靚
但唔知點解j唔落

miss草娥

想餵精比惠晶..

七周年快樂唷

咪搞事

諗起初初都有聽佢地出道歌Elvis, 覺得幾特別, 仲有啲巴絲話Choa個樣有啲似Jessica, 咁就7年

竟然係最唔似有團魂嘅賓妹

竟然有人開AOA post多謝大家

以前個個話澯美最醜

係

冇choa已經唔係aoa

唔難吖

😄我aoa師妹團打手

其實你係咪會員小狗裕袾嘅分身

證明盲反=垃圾